$2000內平板，請問大大們有冇好推介

$2000內平板，主要睇片上下網，請問大大們有推介嗎？

Apple出新Ipad了
二千零用A10 CPU極抵玩
好過用其他一樣價錢垃圾